
                      Pasados veinte minutos, todavía la película no ha empezado. Llevamos 1 h de metraje y no ha pasado nada, recurso del sexo fácil, es una película vacía, absurda. Tiene diálogos por demás, intento de hacer una peli de identidad sin conseguirlo.
Es una de esas películas en las que hablan, hablan y hablan para no decir nada y donde esperas 2 horas para ver si pasa algo. El papel que hace Brad Pitt no está nada claro. Lo más espectacular de la película  por decir algo, es el asesinato.
        
            